老母電話壞左買邊部比佢好?

老母電話壞左
年紀大要睇大MON D
佢主要用黎睇片打電話WHATSAPP
我冇追開D電話
所以唔知有邊部抵玩
巴打們有冇推介?
小弟不才~畢直唔多.2000左右會唔會有?

Xperia™ XA Ultra

除非xa1 ultra 出左
上一代完全唔抵，廢u廢相機
c奶睇下片大mon比多少少 c5pro c7pro lo

小米6我岩1吊竹好似有D貴///3XXX-4XXX

紅米note 4x 日常生活應該冇問題

嘩, 三千買中國小米

iphone 6 p

nokia 6

ZenFone 3 5.2
ZenFone 3 max

加小小系列

老花 係要啲font大
唔係個mon大

Samsung s7，因為太多新聞，所以個價跌多太勁，性價比極高 勁抵買👍

C9

而家大舖幾錢？

加少少買 iPhone 7 plus

Lenovo phab 2 plus 6.4吋 $13xx

LG g pro 2, 唔識壞